醫護肯罷工，我都肯課金落醫護工會。

諗起月供護士姐姐我就興奮了

呢個政府根本就係一撚堆癌細胞，你哋繼續接收啲大陸撚都只係打止痛退燒藥，治標唔治本。

唔好再被人情緒勒索，啲撚屌病毒係因為政府冇撚把關先落到嚟，然後推你哋去死。

我知，份糧真係好吸引，前途真係美滿。但無謂搵命搏，做人做鬼真係自己諗。

btw萬一我中招感染，我會自己報警。

特首已流亡海外?? 疫情失控, 港人自救有辦法??

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

P

攬炒